# SE2_LateXWeb

ein einfacher LateXWebEditor.

Anforderungen:
- Plattformunabhängigkeit
- Login bleibt 2 Tage bestehen (Cookies)
- Optisch ansprechend
- Responsive Design
- WSYWIG Editor
- Änderbare Reihenfolge der Textboxen




		○ Login
		○ Registrierung -> E-Mail (Benutzername), Passwort, 
		○ Aktiv-Button: Account deaktivieren
		○ Logout
		○ Projekte -> anlegen, löschen, speichern
		○ Texte, müssen geordnet sein!
		○ Texte speichern!
		○ Texte löschen!
		○ Texte editieren!
		○ Texte muss man bei Bedarf kopieren können! (Am besten mit Abfrage)
		○ PDF muss an einen Server geschickt werden (REST oder Json)
		○ Service -> pdflatex -> pdf -> pdf wird zu den Projekten hinzugefügt, also Link dann downloadbar
